十月懷胎都生咗兩件

YG都仲未放我班仔出嚟